{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104750",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 Hotel 라온"
    },
    "text": "NEWリニューアルされたグランドホテルのオープンをお知らせします。当ホテルは計48室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。ホテルラオンは2020年1月にオープンし、最高級の寝具類と備品を取り揃えております。スタイラー客室A部屋には全客室にスタイラーがあり、2名ソファーやガラス張りをご希望の場合は予めフロントまでお申し付けください。特室B客室には様々なインテリアが適用されており、アプリイメージ客室をご希望の場合にも事前にお知らせください。バスルームは最高水準に揃っていて、ヤノルジャ会員には特定の日と祝日には料金の変動がある場合があります。訪問者のレビューによると、密陽ではきれいで静かな宿で、寝具や掃除状態が良く、市役所の近くに位置しているため、便宜施設やグルメが多いということです。また、社長の親切な案内と1階から心地よい雰囲気も良く、駐車場も広くて一度泊まるのに良い宿と評価されました。ただ浴槽の水圧が少し低いのが短所で、古い建物が改装されたものなので、一部の隅では衛生に少し物足りなさがあるという点があります。防音は残念ですが、部屋は居心地が良くてベッドは硬い方です。朝食には焼き卵がなくて残念ですが、社長の親切と清潔さが十分快適な宿であることが保証されます。また、ホテルにはスタイラー客室と浴槽を全客室に保有しており、広くて快適な駐車場、最高級ホテル並みの寝具類と備品、スナックバーではシリアル、焼き卵、ジュース、コーヒーなどが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何時にオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルラオンは2020年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいくつの客室を保有していますか？",
            "answer": "当ホテルは計48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴があるスタイラー客室A部屋には何がありますか？",
            "answer": "スタイラー客室A部屋には全客室にスタイラーがあり、2名ソファーやガラス張りの希望も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "特室B客室はどのようなインテリアが適用されていますか？",
            "answer": "特室B客室には様々なインテリアが適用されており、アプリイメージ客室もご希望の場合には事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バスルームはどのような状態ですか？",
            "answer": "バスルームは最高水準に整えられています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の場合、料金に変動はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の場合、特定の日と祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このホテルはきれいで静かな宿であり、寝具や掃除状態が良く、便宜施設やグルメが多いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、このホテルの駐車場は広く、訪れる方々にとって便利な駐車施設です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの短所はありますか？",
            "answer": "このホテルの短所としては、浴槽の水圧が少し低いことや、一部の隅に衛生に物足りなさがあるという点が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されていますか？",
            "answer": "朝食にはシリアル、焼き卵、ジュース、コーヒーなどが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 487
    }
}